個lift製俾條撚樣㩒凹咗

條友都瘡撚線架，一陽指咩##fatc ##fatc ##fatc